[爆料] 港鐵前線職員，人生只有一個目標：「考警察」

入邊大部分人都係當港鐵係跳板
瘋狂考紀律部隊
特別係警察

屬於平時會邊上連登，邊考警察個種

港鐵黃衫唔係紀律部隊咩

呀豬呀狗都考到啦，洗乜做住狗鐵黎考?

機場保安都係

因為有黨鐵background 會加分

true

真心咩, 2樣野好似都唔關事

考警狗時，講下自己做黃衫狗捉咗幾多人綠卡可能有分加，唔係班傻閪黃衫狗咁撚搏為咩

據我所知有啲係做完狗再轉做狗鐵

前線係黃

如果真係關事
黨鐵可以正式叫黨鐵

退休/奶野辭職個批先會咁會

要證明自己有做狗嘅本質

大部份前線都會上連登

ON9 做狗鐵行行企企食2味有撚用咩
不如話自己落區做過撕紙狗仲好啦

CAS都係

件衫就係

好正常
成間公司個個都等緊考入鐵飯碗

站長以上除外

港鐵都係鐵飯碗，唔加人工咁解

依家仲會去考警隊嘅基本上都係賤人

有手有腳都考到啦
要去做黨鐵咁折墮

冇出色
好做唔做做林鄭隻觀音兵
講出黎成世都俾人恥笑

毅進仔都做到啦，咁都要跳板

順手宣傳：

國際文宣，宣傳警暴
請大家多啲係 Twiiter share 呢個關於香港警暴問題嘅英文網站，令多啲外國人知道香港發生緊咩事

公務員都係類似
本來就係諗住鐵飯碗薪高糧準hea一世
好多一邊上連登話自己黃，一邊幫政府搞9手足

上連登罵政府
番工番政府

薪高糧準鳩 heahea 又跳 point
好黃架

地鐵前線果然好黃

ACO都有

前線好黃?邊撚度黃呀!大波查飛狗?

前線好黃

咁撚低學歷低門檻都考唔到?
大把過氣mk仔 讀唔到書又冇膽走粉 所以走咗起做狗

咁撚簡單都入唔到去做 食得屎啦

機場保安有班人真係當自己係機場特警
之前去旅行d 又矮又瘦既TB 查boarding pass 態度閪撚到 果然體型越細既狗吠得越大聲

抵死啦查飛狗
係咪好驚比人用愛滋針拮你班仆街呀？
黑警都係啊屌你老母
等中愛滋針啦

Source?

唔好講笑啦，做狗是但行入去都考到啦
除非你話5條2都冇，要讀毅進補底另計

咪玩啦
我個fd中大體育畢業考左兩次散仔都考唔到
最後放棄左 死死氣去做pe阿sir

考毅進都要跳板咁撚廢

會唔會係佢on9, 人地毅進仔連電腦都唔識用都考到

佢係體能勁
中英文都ok
仲要個人都幾叻
唔明點解兩次都fail

Top Catch Officer 做References

咁應該係太好，d 狗自卑

咪玩啦，點會有得教書唔做走去做狗呀

點睇都係pe阿sir好搵過散仔啦吓嘛
仲要係大學畢業

考曱甴都要靠跳板 個人本身要幾撚柒咁廢先做到

因為個人幾叻

黑警唔係咩人都做得架咩
我見細粒又有
肥到成隻豬都有

做港鐵福利仲好啦

讀完u做過黨鐵先考pi會加分架

呢個真係重點
太過叻真係唔可以警察

乜內容都無，我夠可以話：
[爆料] 警察前線，人生只有一個目標：「推翻共產黨」

啱呀，證明自己夠仆街，咪做到狗囉

個人太叻
要唔太叻+聽話先做到黑警（不論低賤散仔定白衫）

就係因為叻 做狗唔洗叻

人講就信 有冇on9啲

吹都吹好d啦
你話白衫狗我就信

好正常
黨鐵班廢物唔考低賤下把散仔仲可以做咩

要加分先做到狗
本身個人都幾撚廢

太聰明

不過好快又見到連登會有考警post

呢個真

應該係考督察？

食蕉以為自己係狗
機場保安入職訓練其中一part係步操
仲要成班阿sir話比班新仔聽佢哋真係做緊紀律部隊
成班洗撚晒腦
連後生個班都好多撐警深藍

只要冇腦服從格衰學歷低就可以做狗啦 hand hand~~~

認同

Iq唔夠低未必做到
唔夠服從性

lm

推

考散仔都要跳板?咪玩啦，空裝都贏班垃圾毅進仔啦

啱曬
幫佢哋入班前訓練
收工一齊玩

但好多無做過黨鐵都做到狗

我估係白衫狗

藍狗你只要放低個良心，係人就入到

男人婆，同我叫曬膊頭有針嘅入黎！

啱呀，如果個人太有獨立思維，一定唔會請你

入地鐵好多都係為入政府係真
但唔撚係警察囉

唯有做地鐵有分加既部門係食環咋

利申前sof

我都識得個兩年前做狗捱唔住轉去做黨鐵
原因係番工無野做好悶

考警察都要跳板？咪玩啦

有屋企人預科都得
有時太高學歷反而死, 或者係性格唔岩做哇

一係衰VETTING, 一係面試中暴露D問題

原來唔止我一個遇到
之前過security試過俾機場保安當狗咁呼喝
當時仲以為自己個樣太毒先俾人兇

PE阿sir有冇得打人？

💉

藍衫狗易考到仆街，白衫狗？

警犬都考唔到真係好撚廢
不過兩者都係垃圾工種 不用分那麼細

俾我揀人都揀啲低低能能咁
自信爆燈而真係有料嗰啲掰掰

人係入唔到 狗先會入

黨鐵d撚樣都係無野做多

有人唔做做狗

轉海關 入境 公墓員就有
轉做狗真係無聽過
利申 staff

5百幾正評 理撚得你
幾時先會開始用腦諗下野 成班藍屍之流

作大啲咪可以， 洗鬼捉咩!

THE .... FRONT... LINE OF .... MTR IS ... ERRR.... YELLOW C ...

想問下前線係咪全藍?

跳閘我當你有cctv睇住冇得唔做...
入職有冇考過衝刺跑同驗心肺功能先?

綠卡有時冇聲/多人/眨眼/唔確定
係咪唔查會炒你地?

無良知先去考！

其實你可以搞大佢屌番佢轉頭
記低佢個名 打去投訴
佢會比人照肺 保安係服務性行業 唔係紀律部隊 冇實權 要睇客面色

前線黃，淨係件衫黃咋

死不足惜

車長算唔算前線 識有個車長做左海關

垃圾公司一間，寸過馬撚
利申：機場某公司前員工

學歷高咪考唔到囉

咁都有成7百個正評 連登已成弱智藍絲之流

條底褲就係

好老實講啊，做得狗鐵前線d後生都係讀唔成書啦⋯⋯一世做埋d低賤工，以為可以查下飛好大權力光明正大去做狗算啦社會垃圾

而家先知？

讀唔到書係咁嫁啦, 咪等佢地返下通霄囉

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?

其實喺各行各業，都有唔少啲廿歲出頭嘅年輕人有呢個目標。就算係大學畢業生都唔少。

呢個其中一個
歐展維
黨鐵荃灣車廠技工學徒
之後轉左去考警犬
住美孚新邨
電話64223359

D 警犬咁毒能FEEL, 完全無差味

好多轉左狗唔出聲
或者作野話入其他紀律部隊

黨鐵算係咁
起薪16K,
做幾年就算轉唔到警察，都可以每年加$500
萬一升一升職，升左 「蛇10」
月薪可以過$20K

佢地欺善怕惡
你態度閪過佢地就會變返死狗
仲有唔使同佢地講唔該